各位仲未走既一定要開住 video recording，所有在場記者已經比差佬趕離左戰區，得你自己保護到自己記錄到真相

各位仲未走既一定要開住 video recording，所有在場記者已經比差佬趕離左戰區，得你自己保護到自己記錄到真相

我無野講

好恐怖

睇緊live幫幫文宣手
77警察濫暴證據集中串

我要見律師

推
我無野講

再有下一次，抗爭者要準備隨身cam。

次次趕記者走就死得，而且用電話始終唔方便